誠哥點解唔分錢畀你？

啱啱搭地鐵係月台等車
突然有條友走埋黎問有冇散紙
佢拎住20蚊紙幣 一路講電話 一路問我
又同我講冇八達通
咁岩我有散銀 諗住同佢唱
點知佢一句達埋黎話 ： 唔係唱啊 我係唔夠錢
屌你老母 呀婆都有睇警訊啦
想一路講電話分散我注意力 幾蚊都想呃？
我連幾蚊都唔想畀你呀
一話唔同佢唱 佢就知事敗 即刻閃人
仲鬧鳩我孤寒
我依家老奉畀你？ 我有就要分俾你？
又唔見誠哥分錢畀我？

樓主做得好 咪撚寵到d廢老老奉讓佢咁
之前有條廢老落車一野撞埋黎沖出去 咁岩放工時間好撚多人加上我要落車 我大大聲由佢落車屌到佢出閘 佢嗲都冇嗲 係咁細細聲咁自己講野

佢第一句就屌鳩佢乞衣啦
仲比機會人串多你一句姑寒

中年男人黎有手有腳完全唔抵幫
廢老就唔講啦 冇力企幾個站
有力撞到你坐落地

原來諗住唱錢可以幫佢
但點知佢係老奉叫我俾佢咁
諗諗下港鐵可以登記賒數
我已經即閃

係旺角？琴日都遇到條友又係想呃車錢

九龍塘可能係集團式